政府入面無理由唔知道民意已經歸晒邊 點解仲有民意逆轉既幻想

土著唔識用八達通,唔識上網

喺佢眼中，得2,000,000人出嚟反佢

即係話仲有5,000,000人支持佢

但佢又唔諗下個5,000,000人其實係冇撚用

班友知閪咩
諗緊幾時着草渣

就係因為冇腦先做到政府

垃圾

垃圾新移民加廢老加堆離地既得利益者

民調就快單位數 有意識既藍絲係香港比盡一百幾十萬 仲要大部份廢老垃圾人口

傻啦，佢點會唔知。佢係想係黃入面再分化，你見咁多人係度講話搞獨立就知有人中計

覺得係歸晒邊
但係唔代表唔會浮動
D淺黃你要佢地唔割蓆係諗多左

英國間諜盡情點火

淺黃開始想割

希望爆鋪范圍唔好再擴大

有意識嘅話就唔係藍絲

嗰班係垃圾

香港人唔同中國人
離地高官用錯方向對付香港
中國高壓統治 運動未開始已經捉晒班人
佢又想行返中國條路 點知愈打壓愈反抗

好多野係想扮野做比外國睇，一般公關技倆

因為佢要嘅係國際民意逆轉
唔再同情香港

美國Trump Trump都俾人搞緊
唉
煩

佢地就係想產造更多暴力想人割席

佢地一路都係反其道而行

由一開始件事係就爭取人權自由

佢地就一路做相反既事去剝奪自由人權

唔俾遊行蒙面法

佢地咁做係想造就巿民自己放棄人權自由既選擇

極權國諗野真係唔係正常人咁諗

自由人權係香港大眾普世價值觀

香港人係唔會放棄

佢地見到幾個無署名既報紙廣告,以為真係有沉默既大多數

離地+習帝無比佢讓步